\chapter{METODOLOGIN PENELITIAN}
Metodologi penelitian adalah sebuah proses dari prinsip dan prosedur yang digunakan  untuk  mendekati  masalah  dalam  mencari  suatu  solusi atau  jawaban. Dengan  kata  lain,  metodologi  adalah  suatu  pendekatan  umum  yang  digunakan untuk  mengkaji  sesuatu  topik  penelitian.  Hal-hal  yang  akan memengaruhi  hasil dari penelitian yaitu salah satunya adalah keakuratan hasil dari penelitian tersebut. Hal  ini sangat  dipengaruhi  oleh  metode  analisa dan  pengolahan  yang  digunakan dalam pembuatan sebuah penelitian.
\section{The data}
PLease tell where is the data come from, a little brief of company can be put here.

\section{Method 1}
Definition, steps, algoritm or equation of method 1 and how to apply into your data
\section{Method 2}
Definition, steps, algoritm or equation of method 2 and how to apply into your data